【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (12) 推到開加長版第二季！加人工！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

樓豬=肥腸Fans Club會長
不過作為會長迷登多過迷腸

大結局

留定名先一陣大結局
冇牙虎我就撐牙登

小美生性

第一次係Viu睇jeffrey
個樣好有全盛期Edison feel

想煨edan哥哥食indomi+腸腸

Sorry張相cut走咗牙正，妳好得意牙i love you

好掛住Hillary條腿

牙美竟然唔係post牙腸出黎

最後一集啦

推到開第二季加長版！

Viu~

唔想完啊

一晚之內痛失膠戰同點相

Edan仲做緊波啊

牙煨

玩呢啲

幾時會有生啤量產

推到第二季一個鐘/固定節目

咩問題嚟㗎

今次唔考中英文生字

好廢

kaki咩都弱項嫁啦

考中英名

下星期歌手門都值得期待嘅

新po lm

點會答到啊

勁難囉痴線

D問題cls

牙煨跑得很好笑

好難

痴線燈柱上面有咩數字鬼知咩

頂你個肺啲問題難撚到

點答又唔係地標

玩嘢咩
問啲咁嘅問題

啲問題cls

啲問題難到

肥腸你而家知呢條女咩料喇

珈其又嬲

起碼比mc啦

好唔捨得

cls

簡單

之後呢D易咁多

終於啱啦

JEFFEREY好叻

Camman

牙煨叻左

kaki好煩

Jeffrey好叻仔喎

Cam man

如果係車秀英一定贏撚硬

攝影師搞唔掂

又嗌交

你地冇人性㗎

Kaki

真

Camman走場

Edan

爺爺好想贏

Edan ......

cam man

佢話佢自己搭的士可以claim錢吖嘛

Respect camman

依依哦哦

點啊

屌

埋位。

edan

其實係要你留意條街 之後問返簡單 有舖排既

屈咗

兒登仲玩緊波

又係呢個camman 上次郊遊遊已經收過一次皮

爺爺叫到走音

終於拋完

遠到癲

問燈柱NO.真係痴線

Kaki好煩成日嬲

唔好攬好醒

jeffery好叻呀

fans

終於得

點解唔坐 91

哇好lucky嘅爵屎

哇 屌 我識呢個女仔

Fans

係咪驚唔夠air time所以問得咁liu lung

FANS

個站長妹

個女仔好幸福
我都想幫edan搵路

CLS牙正

我都想撞edan

去西營盤咁遠咁慘

笑死 阿正聊路人

咁都撞到 fans

潮流達人牙馬

我都好想撞

edan fans

我都想係街撞到edan

點解唔係我撞到！！！！！

多frd

jeffrey煨

cam man係咪上次MIKE CREW行山行到死死下果集個個

會唔會撞死佢

牙正真係痴痴地 好想見佢真人

Jeffery煨

牙正

仲要叫佢做靚女

佢不嬲都偽毒

幸福的爵屎

上次扮馬騮又見到fans

好衰

咁都識

仆街

m其：搭黨鐵
edan：搭巴士

以前同學

原來有另外一條街

阿正好正
假情報都有

兩個都咁識玩

好狗呀兒登

cls 2個都係到9up

偽毒

兩個都9up

呀正天真咗

其實兩個都好9

兩個膠膠

9up師

你兩個真係天生一對

呀正

兩條友喺度鳩噏

係

你靚定佢靚D

你啊嘛契美

牙正係一個壞咗嘅人

兩邊都9up

兒登正

啲問題真係好難

Me real毒睇吓今晚仲喺度睇電視就知

燈柱

Edan靚啲

屌啲問題

真係搭巴士，好貼地

阿正呢條斜路難d喎

Kaki本身都成日搭巴士

你隊最廢啊

我夠係屋企睇緊

啲問題

導演

等導演

佢應該第一次搭鐵

導演出現

30秒

唔熟路係好難巴士的 如果冇手機

要記嘢，易過借火

喂節目組第二季要練下啊

30秒 3分鐘喎

係正佢後面

尋日係講緊真野

1/2

突然轉左手

信阿正就gg

Edan呢

心很累

正街斜撚到

HKU學生成日去架啦屌

好撚斜 痴線

ace sense

搞唔掂

點解edan 個組要去咁遠

救護車12分鐘內到

正街（與牙正無關）

與阿正無關

嘩，跑正街

阿正今集咁蠢

肥腸會唔會look落黎

Hillary 好有運

肥腸會唔會碌落去

冚家lane

我喺下面接住佢

點解edan肥腸去咁遠

拼唔到頭兩隻字

佢哋連條斜路都斜過人，又遠

咩問題

又被知識鞭打

大衛李你咪打NBA果個

依組咁遠既
好唔公平

肥腸仲著住件褸

做定帛金俾你

但edan間呵近堅尼地城多啲

但牙登係hku

痴線

你要肥過佢先接到喎

醒

去死啦你冇良心

Edan勁呀

Edan屈機

突然勁了

有無咁勁呀

早排先去過

收左衛生署幾錢

接佢既眼神?

飛的啦

第三條斜路

好似係二邨？

西營盤去九龍灣都幾甘喎

係咪edan跌雪條個度?

問題放水啦

係呀 粉紅色嗰間

爹核

暖爸間大排檔

無諗過兒登咁快答到

正想講我都諗緊係咪同一間

No

扇貝 乜都唔洗落

唔貴唔嗌

白灼蝦橙色架喎

係有啲料既無運姐

蒜頭

兩粒蒜頭

過海100

啲crew好好笑

司機好

收佢地100蚊咁平

唔係喺觀塘咩

白色識食

兒登個隊仲淨$100？唔係搭咗巴士咩

唔該兩粒蒜頭

綠色好撚慘

柒左唔好推

兒登有冇mirror go 嘅運氣呢

咁好100，仲好大機會係行西隧

又係蛋，諗起我登mirror go...

兒登又拍蛋

擺明唔係

mg1一野抽中啦兒登你

Edan有經驗喎

個大排檔有啲熟口熟面

搞到我都柒埋！！！

又玩生蛋諗起mg

hilary都qq地

唔該畀兩粒蒜頭我

edan無運玩

牙登有經驗喎

呢間大排檔成日拍戲

唔好推

爺爺中招

俾夠99隻佢

兩個女人咁恐怖

西隧要塞佐敦道

兒登應該無難度

又係運氣野

EDAN要玩蛋

牙正嗰組黑到

Edan拍果下cut

珈其搞到成褲精咁

啲蛋白飛咗去珈其啲褲到

阿正拍得咁大力

好想睇兒登拍

都唔係，呢間啓業邨黃店

九龍灣呀

都爛硬

你搭沉船

射到去爺爺條撚到

珈其射咗

諗起Edan mirror go

唔係
暖男果間響牛頭角站果頭

不過佢上次係靠摸

射到hillary

係 但就係冇暖男爸爸

一起柒吧

啱呀
幫牙登集氣

係咪專登度身訂造比佢

證明牙正都唔係正常女人

分明玩9佢啦

正同Hillary中曬兩隻

轉下隻蛋咪知是咪生

唔好啦

最後15分鐘了

得番最後一節

有冇名？好冇食？

好似要直接打落去?

照下咪知

啟業

你係咪都柒

Hillary慘

喊

前兩日先重睇咗兒登拍生蛋嗰集mirror go

個間係牛頭角
呢間係啟業邨

今次純運氣
佢無乜

收嗲

正常女人.jpg

快樂時光特別快

牙奶做咩成日追擊牙美

d問題真係難到癲

推到原班人馬第二季！！

正皮你

推第二季

推

生熟蛋應該一拎起就知 所以應該要直接拍

拍中生蛋唔係減時間咩
咁孖妹係好彩喎

同Jeffrey拍廣告係唔係廢魯黎

又係時候講88

因為佢迷契

加時間

因為佢冇良心

真
娛樂台燈神

下一季再見

加

冇嘢睇了

Wcfu 無良心

等兒登出完solo好開s2啦！

edan個組唔公平喎
要去到西營盤

等緊1月EDAN出SOLO啊！！！！

咩啊，生蛋係佢哋自己出㗎
爆咗要加時啊

今集拍到running man咁但分開晒又冇之前一齊玩小遊戲咁好笑

希望下季平衡到

試下踎低咁睇

Edan仲要拍劇

冇燈

夠啦唔好推, 我都唔忍心啦

Viu 好鍾意玩蛋

去西營盤無扣錢 笑

ＥＤＡＮ！！！

做得好
G持奶奶

平吖嘛

屌真係好黑仔牙登

兒登輕鬆

監製

4分2機會

果然係老鼠屎

Edan 奇蹟注定唔會降臨

中哂監製

中哂

以為兒登唔會中添

屌同金jer望99隻都中 呢到唔中

好健康

慘

叫個白灼菜心咪算

全部都生嘅

屌你老母啦，又扮聽市民意見

咁大煲

見到成個袋都係蛋液

?

點解我撞唔到EＤＡＮ！！！！！！！！！

兒登大頭好師氣

又搭的士

又的士!!!!

笑死小巴走埋

MK

爺爺嘅發源地mk

爺爺mk

爺爺發源地 MK

真奢侈

爺爺發源地：mk

爺爺發源地

爺爺的發源地

陳狗波廣告

ＭＫ

想同edan影相

點解我會撞唔到佢地

咩料

兩個眼殘

好啦我咩事

過咗

個人魅力點都係EDAN勁啦下嗎?

Jeffrey發雞盲

完美skip左工作人員

完美ignore

ＳＬＳ

笑死

做乜鳩

完美miss左佢

+其叫人生高啲

轉個頭拉9哂俾意見嘅人

Grad din毒撚key得好好笑

jeffery kaki笑死

點解撞唔到佢地！！！！

腹雞！！！！

Jeffery 呢集活躍左咁多

165

俾kaki厭棄唔夠高

Edan我陪你影

Edan搵我做任務我即刻做

老是常拍攝橋

個工作人員grad din毒撚

+其把口好乞人憎

為左上電視

腳趾

腳膠要影人腳趾

你啲腳趾上電視

腳指上電視

EDAN你要影咩都俾你影啦！！！！！！

妙答肚臍

Edan好叻

腳趾上電視
屌

家其講：你生高啲丫嘛

兩個妹妹其中一個係我！！！

搵小朋友影好醒

Dance For You

EDAN依家係街搵人影相真係無難度

呢啲時候先上水

正正

正

we are not background ar

We are not background ah

We are not background

we are heaing

唔好比爺爺知

We are not background ar

坐天橋上面？

CLS

狗腳

狗仔腳趾

牙正融入唔到啲姐姐

好癲

影狗

想做隻狗

WE ARE NOT BACKGROUND

想做Hillary隻狗

想要牙登肚臍多啲

嗰啲係姐姐

阿正

我想做阿正同Hillary background

喺香港做任務真係好有親切感

最平嘅生果

想聞佢啲肚臍屎

原來影加拿大 阿正好醒

爺爺好誠實

遲啲好出名

香港人真係好勁

影到撚毛

生果佬個肚肚幾正

咪癲啦

冇乜肚腩喎生果檔哥哥仔

Kaki夾硬拉人

認住呢個肚

仲要請人食蕉

Kaki扯住人

食唔食蕉

唔好咁寒酸

你翻去魚村食墨演啦

生意難做

用錢完成任務

爺爺唔好咁寒酸啦

應該好香

kaki 拖住人

影分身

救生啤

痴線佬

點解EDAN仲有錢搭

屌你腳眼都得

問堂家姐借錢

臭架

Edan : 有錢就是任性

做咗船頭尺

係贏嘅味道

識玩一定要整人地隻生啤

Edan搭左三次的士

作狀

+10 minutes

冇肥仔

有錢就是。。

想睇電眼哈比 有幾電眼

生啤好可愛

兒登係咪準備游水過海

又偷人地組

係咪SHOWA嚟

跑咁快

好似係showa

問堂家姐借錢駛唔駛加時間

啲蛋爛鳩哂

個staff跑得勁快

堂家姐 係啦

妖

係咪真堂家姐

啱啱個女crew幾靚

會唔會到肥仔出場

D PA 幾靚女

又要等爺爺

好靚女

個工作人員好似幾正咁

呢個crew幾可愛

靚女喎

最後咪又係要等埋爺爺

好癲又跑

有啲似山本彩

紫隊個女女幾正喎

埋舟
好耐冇玩過

仆街大家變咗睇女

仲要戴住口罩跑

攝影師又跟唔到

真係咁

個staff咁靚

笑撚死

d蛋爛曬啦

唔比佢地郁

文靜地跑快D

兒登

頂EDAN好靚仔啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兒登真係好撚醒

Edan就醒啦

牙登好勁

睇到呢啲game好有親切感

兒登咁茅

佢哋好似跑左幾下已經攰到就嚟死咁

咁先識玩好睇!!!

匪徒視覺

全員逃走中

呢個點追

兒登識玩搶其他組

佢搶曬人地

搶晒人哋嗰啲

攞晒人哋嗰啲

揼落海！！！！

兒登真係好醒目

拎晒人地啲生啤

攞晒人地嗰d

白果

兒登攞曬人地嗰d

兩隻都唔係

攬炒

Exam批踭 仆街

兩隻都比佢哋搶晒

攬咩

拎晒人地啲生啤
好醒

癡線兒登攞隻去炸都得

搶哂人地d生啤

係我就即刻揼咗佢

斷咗

2隻都唔係Edan 捉佢地2個好似仲易

係咪打錯咗視角 唔係視覺

生BEAR

掉落海啦

嘩

癡線
兒登拎哂人哋嗰啲

撕殺生啤

立立亂～

旁白轄咗出去

偏偏係冇自己果個

兩個女贏

生啤好撚慘

分屍

生啤好慘

點解要攬炒～

又傻仔

鬧Tina

攬炒都唔講得？

見到都覺得攰

PA咁跑得

唔係你哋㗎傻仔

爺爺好撚惡

生啤傳說又多一筆

唔係你地㗎傻仔

哇

Tina

Tina都幾識玩

爆丸

Edan又輸

Bbq

又串隔離台

哇!!!!正喎

大結果BBQ cls

真係bbq結局

真係bbq大結局呀

嘩屌

正過阿正

BBQ

完

抽得好靚 真係bbq

正過牙正

BBQ大結局

真係BBQ

啲獎品真係正過呀正

真BBQ

BBQ結局

太短喇半粒鐘！！！！！

三個人分

瓜

我都想BBQ

又係海鮮 kaki食左成日

吃！

真bbq

狗也不屌

第二季

狗也不

瓜都冇得食

真bbq結局

腸腸舊瓜瓜跌咗

我都好空虛

好可愛呀佢地全部都

Hillary單膊

Hillary

屌miss咗邊個講呢句

Coming soon

s2

狗也不.....
Edan真係兒登仔嚟

第二季!

Coming soon!!!!!!!!!!!!!!

Season 2!

第二季！！！

ＣＯＭＩＮＧ ＳＯＯＮ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

COMNG SOON!!!!!!!!!!!!!!!!

Season 2 coming soon !!!!!!!

real有

Season 2
Coming soon

真係第二季

翠玉瓜

season 2

完啦

season 2 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑到仆街跌瓜

間bbq 係邊
好想去

啊！！！第二季！

Season 2 coming soon!

Season 2!!!

你登

coming soon!!!

第二季呀Viutv

Season2

一陣睇番頭先d肚肚

又真係coming soon

有第二季啊啊啊啊

season2

season 2 coming soon

有啊！

你估你係曾志偉咩
數曬啲飯盒落地下

開第二季！！！

好野

S2!!!!!!

coming soon!!

S2

season two coming soon!!

好野！s2!

Season 2 Coming Soon

唯獨兩對兩對咁樣坐 得kaki腸一齊

狗也不屌兒登

Coming soon!!!

有第二季

coming soon

唔係兒登仲有邊個

哇屌真係有？！！！！！！

登

viutv
第二季一個鐘好冇啊
你淨係星期六日播都得

你個師氣兒登

最興奮嘅一秒

第二季！！！
加人工！！！

Season 2yeah

好勁 即刻宣佈第二季

Season 2 coming soon

第2季！！

Coming Zoon

真係有s2

有個staff 幾靚

會唔會有人知

太好喇

第二季 拍拍拍

真係好世界級

第二季第二季第二季

第二季
變固定番

佢講 狗也不。

真係有ss2

Season 2

老鼠屎

EDAN

Hillary同edan坐咁埋

推到第二季！ 加人工！

Yeah!!!! 第二季！

呀！！！！！！！
第二季呀！！！！！！

一開始阿正追住果個

但你冇可能鬧兒登

Hillary唔好痴咁埋老鼠屎

係咪confirm咗有season 2?

I埋一齊

戴咗口罩都feel到。

直接長壽節目啦

多謝viutv 多謝工作人員 多謝六位膠人 帶嚟咁多歡樂

一個鐘

集氣真係有用
唔屌viutv 1 次啦

岩岩個工作人員都屌mk淇唔係你架傻仔
睇黎佢都得罪啲工作人員

似有機！！！！！！！！

世一

見到話coming soon
好啊 第2季！

係民意啊!!!

唔知佢同兒登有冇可能

hillary 同兒登坐到有d 野

推到變長壽節目

原班人馬最緊要出得慢唔緊要最緊要有

原來係edan 又春心動啊聽到佢講咁貼地嘅嘢 連登囝fat check ed

Hillary係333333架

原班人馬開第二季

唔捨得但有第二季

高度呢.....

真
半個鐘真係好唔夠喉

挾持正HIL組佢地隻生啤個黑衫女仔叫咩名

緊係兒登

Hilary 挨左個頭埋去

似啦似啦

係喎冇肥仔

推 Season 2

Tina
但電眼哈比有幾電眼 睇唔到既喂

話明兒登女

希望係原班人馬開第二季！！！

Season 2!!!!!!!!!

點解？

個腹肌

你腸見到很傷心

諗起Error遊肥仔

唔好啦
睇個節目都知edan pk jai

原班人馬！一個鐘！加人工！

下 唔好啦

前兩集佢喺度調戲193

一定啦

第二季可摸以一個鐘呀

難得有套全部人腳都討好
又好睇 世界級

係個staff應該去選口罩小姐

兒登有女㗎啦

一個鐘！！！！

唔好咁痴線啦
擺明朋友開玩笑咁玩 你有冇朋友嫁

由kaki烈日當空睇到佢而家
終於見證到佢有出頭天
好替佢開心
個樣仲同當時一模一樣

好似唔係Tina
哩起個lon入面果個

大姐姐得濟喎

Edan小朋友幹大姐姐

有時佢啲語氣係麻麻😂

Me

唔係散咗啦咩之前

唔捨得
快啲第二季

其實佢幾靚仔

一陣變咗做保錡 2.0

佢成日比人講到同人有野
同牙jace又係

好開心 真係可以有第二季
仲要早兩日就confirm到
多謝幕後
多謝6位主持

牙正Mark咗牙煨
兒登Mark咗Hillary

下集可唔可以飛走隻矮仔

對工作人員好撚冇禮貌
玩得認真投入係基本 但係佢又樣衰又冇禮貌
真係好反感

Edan真係兒登女嚟

感覺仲靚過Hilary

Hillary 挨落Edan 咁大件事都冇人講！

話晒都偶像組合

真牙登好貼地

Season 2希望一星期一集
做長啲

散咗啦

明明叫佢tina既~
等重播

牙美有鳩

@宇宙第一美人

冇好耐

你咁都要硬tag fat

似係大家本身close 講笑

見到最後一幕感動咗

嗰集好似好近期拍，禁左晚市堂食未
都係唔好開名喇

你搵返墨演啦

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (13) 推到加長版第二季COMING SOON！！

可唔可以唔好嚇我

唔係平時玩得埋先會噉講嘢㗎咩

cls一個鐘 1001

一陣佢答你係佢

你講囉

女（有鳩）

果然靚女係見到靚仔先嗒糖

終於成功

追post

人地有混血索模

好似成日見到巴打你個名

生果佬好似有人魚線

個名都有得你叫

同意

Same thought
點解連登仔會咁好想像力

膠戰齋睇名真係唔知係咩諗住唔睇
好彩無miss到
一睇就唔捨得停

第二季叫膠戰二嘅話要俾人知係咩節目呀！

真係好完美嘅結局

係喎係叫佢tina
Tina去選口罩小姐啦

咁餓呀

ff下都開心嘅牙美你

too old la

個個都好瘦 瘦到有shape

排隊啦 見唔見到條隊幾長啊

係佢有

痴線好想知佢連登名

咁先正

集氣成功！！！第二季！！！

眼淚在心裏流

想拍到rm咁要有cp

前面咪講左囉

望真啲係架

已經當左running man咁睇

可能一直喺度傾緊

會唔會係想同呂爵安做愛

佢想挨好耐?

下季拍埋膠戰 6打6

真係好好笑
點解可以咁撚癲

兒登可能已經見到你要瀨佢肚臍屎

個個後生仔好似幾正

同呀正合照個個都好似幾靚仔

唔鐘意之後盲反
我唔鐘意肥腸都唔會9up屈佢啦 D人都cls

之前辦公室個工作人員都話兒登唔Cut線係傻仔
一定係佢好憎兒登

真係有啲岩feel

係囉 呢啲笑係比較close 先咁講

但如果好似今集分開晒三組架話發揮唔到佢地啲火花

呢到d 人好撚癲 幻想到kaki 好黑人憎咁

排緊去九龍灣

做個港版running man
反正跑黎跑去做任務玩啲on9 game

可能加長版會好啲 佢地有一齊拍 但CUT得太短啦

Season2不如加埋193落去
佢啲綜藝感同兒登一樣咁正

點解筆直會少到淨係可以BBQ

衰袋

應該係佢都鬼馬啦

冇得每晚11點推Po

七字痴女痴自己

覺得佢其實有留言一齊傾

想cap佢俾睇

好似話拍嗰期佢唔得閒

可能BBQ係贊助

大獲 有痴女跟蹤佢

呢排來回地獄又折返人間
男排-造星-膠戰

(好似)成功推到有第2季！！！！

edan bb 好qq

Edan Lui is watching us

重疊咗角色啵，做吓嘉賓或者代更好啲

果下勁好笑

咁忙唔會啦

宇宙第一美男 同你一對

珈其很好人的只是認真撚

GCHI原班人馬加嘉賓玩

睇完膠戰對edan好感大增

可唔可以一人一信要求變長期綜藝
又可以邀請下嘉賓
一定仲好睇

星期六日橫掂都冇節目放
不如做夠2個鐘佢

佢無啦

佢遮咗啲咩？

係就正囉

有冇節目試過咁快話開第二季

Season1唔知出嚟反應點筆直少啲正常嘅
嚟緊s2相信應該會多唔少sponsor la

佢個人真係好搞笑

之前兒登飲水環節夠有人話佢自私tin 剩係飲一支
節目效果同真實為人係兩件事

最後個city hunt好好睇 但冇乜笑點 6個人一齊火花大d

下季再多啲
鬥快啪一盒清雞湯
用口數細細盒有幾多粒茄汁豆

牙登好貼地好正的，識貨！！！

都唔好笑
留意下佢好多時講完野都冷場

佢同Jace係幾有火花

玩死製作組
1粒鐘啦

Edan係正嫁

明明依6個人都為節目做效果

張相係幾時的？唔係而家呀可story睇唔到

我覺得佢會忍唔住傾埋一份

佢拍193喪屍笑撚死棟鳩193

忙到仆街呀佢最近
呂爵安出solo加油

有啲分別
兒登做好狗賣隊友嘅角色,33就成日俾人撚返轉頭

造星2時期

咁D倉底貨 有排都唔洗播

說說

中間有集咪論左viu tv budget少

做吓拍檔就拍拖咩，啲人真係幻想力豐富

佢地拍一日，唔cut太多都夠做

我都想贊助下佢地

呂爵安1月出SOLO啦！加油！

星期六播戲

覺得193做代主持好d 如果長拍有時有人可能唔得

放星期日做啦

好吸cp 粉

冇post推好唔慣

各位生啤
太平紋身店見

唔知好唔好睇呢

期待下牙虎同牙因 好冇？（教主tone)

兒登同邊個人parter都有

兒登Solo加油

好耐無睇本地遊戲節目睇得咁開心
好正 大家又有character！

星期日chill club後一個鐘

太平紋身店

其實隊嘢紅唔紅有冇好多fans

推歌手門先

Edan 黎緊好忙，應該冇咩時間拍😩

season22222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222
有冇得加個機會俾我地拎生啤呀

睇完膠戰真心覺得兒登好正
拍啲鳩節目真係會做到好好笑,完全冇偶像包袱

我係膠戰先識

順便去睇埋歌手門啦

仲好睇過近年嘅running man

咁呢個真，對紋身店cast冇咩興趣

好似rm咁逢禮拜一拍
我就會逢禮拜一請假出街睇下偶唔偶遇到

識貨 歡迎入坑 佢啲反差認真好正

希望綠委主持都得 然後再加一啲嘉賓

193好笑又有效果 直接用佢換走珈其啦條友咁小氣邊啱玩綜藝 性格差嘅人真係唔啱拍真人騷 暴露晒自己嘅缺點

chill club打後D節目都好好睇wo
星期6/日 8點啦 不嬲死位

歡迎大家一路LOOP到第二季出現

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (13) 推到加長版第二季COMING SOON！！

係 但又有本地味
雖然有少少抄game 但又有本地創作既
好過隔離台一味淨係得個抄字 又玩得悶

戴咗口罩個個都變靚仔

覺得兒登係綜藝保證
有佢一定好睇

祝佢今年solo出歌大發。

33啲9up同兒登嘅9up係兩回事來
好正

都係嘅
以家太嘥

CC之後 本身睇緊激安但edan又就唔做

有朋友追過佢地 但唔似多fans

拍番套口罩先生

其實viu啲外購劇有冇人睇

氣氛小王子

黎緊同小儀有新綜藝拍做MC

Edan 1月會出SOLO呀
大家記得大力G持

呂爵安加油!!